海狗公園 塊地 用黎起樓收租都好過你個垃圾樂園年年問政府攞錢啦下話

孔令成呢條弱智友